「置頂」咪撚支持秦國狗！！勿被帶風向！！！

香港都未搞掂,搞乜撚嘢秦國呀,好撚得閒？
到時搞亂美帝喺亞洲嘅部署就仆街啦

對秦國立場只需冷處理,另外小心twitter搶fo就夠

曲到

樓主又講得有道理

層主又講得幾有道理

五毛？